失竊案揭鄭與家人2016聖誕地庫開P

【本報訊】鄭若驊在屯門海詩別墅的獨立屋近年風波不絕，2016年12月25日聖誕節深夜，她及「鄰居」潘樂陶居住的兩幢獨立屋遭連環爆竊，鄭痛失500至1,000萬財物，潘亦損失1.3萬元。據當日傳媒報道，竊匪能如入無人之境連環爆竊，疑是因當晚鄭的家人在地庫開聖誕派對，其後鄭、潘兩人一同外出度聖誕節，才令豪宅如陷真空。待案發翌日即Boxing Day早上鄭若驊發現寓所遭爆竊，據悉她第一時間通知潘樂陶留心，並由潘代為報警，只是外界當時不知兩人不僅是好鄰居。

傳潘鄭年前結婚 法國度蜜月

對於有報道指鄭若驊獨立屋地面層有下行樓梯，疑是通往僭建地庫，其實與2016年爆竊案的一些細節有脗合之處。據了解，當日警方調查鄭宅爆竊案時，懷疑竊匪撬窗入屋大肆搜掠，但當時無人發現，其後始得知鄭的家人是在獨立屋地庫開派對，故對樓上情況不太清楚。
鄭、潘兩人均為工程師，據悉兩人因志趣相投，雖年齡相差達18年仍無阻發展戀情。有知情人士稱，自2014年潘與前妻的贍養費官司告一段落後，兩人關係再進一步，並於約一年多前結婚，婚後並曾結伴到法國旅行度蜜月。但由於鄭若驊性格極低調，故除了工程界少數人士外，大多數人都不知道兩人婚事。

牙膏一直出

玩擠牙膏蘋果真係無人望到尾燈

boxing day 禮物

又話好忙仲有時間開P?

擺明有人放料跟住做有乜咁巴閉？？

毒果同日月根本都係党政治工具，不過係under唔同派系咁解嗟！！！

鄭太打完份稿解釋又要再打過

你可能以為大獲全勝
其實個風可能暗地裏開始轉緊
啲白痴市民會開始覺得啲泛民議員係咁小事化大jer死個律政司好衰好賤格
都唔比機會人地試吓做啲"政績"......

拖時間呢樣野就係政府最大的武器
可能我鳩up

有錢佬智商

雖然好想負皮你
但香港就係咁反智

話自己唔熟 其實做過建築物仲裁 仲出埋書
話自己唔記得 其實銀行文件寫到明無地庫仲有親筆簽名
話自己忙 其實開過P肯定知有地庫存在
仲未計一開始隱瞞婚姻狀況

香港就係咁反智 咁多白癡廢老

等死 大把黑材料應該

大勝？落台？

開 party 開到落下面
要招呼朋友
好忙呀
忙到睇唔到自己落咗下面

係地庫開埋p都唔覺有僭建？